離去的 如廢墟中得救光榮地脫身

細個完全聽唔明餘震呢首歌
人大左開始明了